## AVルール71
AVルール71の目的は、オブジェクトが完全に初期化された状態になる前にオブジェクトが使用されるのを防ぐことです。
これは3つの場合に発生する可能性があります。

1. クラスコンストラクタは、派生クラス（メソッドを提供する）が完全に構築される前にオーバーライドされたメソッドを呼び出し、
2. クラスコンストラクタは、オブジェクトがメソッド呼び出しの事前条件として完全に初期化されることを要求するpublicまたはprotectedメソッドを呼び出す。
3. コンストラクタがオブジェクトを完全に初期化せず、クライアントが初期化されていないデータにアクセスできるようにする。

最初のケースでは、C++はオーバーライドされたメソッドを対応するサブクラスのバージョンに解決することを許可しません。
なぜなら、サブクラス自体は完全に構築されておらず、したがって定義上存在しないからです。
言い換えれば、派生クラスの基本クラスコンポーネントが構築されている間、派生クラスのメソッドは仮想メソッドメカニズムを通じて呼び出すことができません。
したがって、コンストラクタはどのような形式でも動的バインディングを使用しようとするべきではありません。
第2に、public（および場合によってはprotected）メソッドは、オブジェクトの初期化およびクラス不変式が呼び出される前に確立されていることを前提としています。
したがって、オブジェクトの構築中にこのようなメソッドを呼び出すと、オブジェクトが完全に構築される前にクラスの不変量が保証されないため、初期化されていないデータや無効なデータの使用が危険にさらされます。
最後に、コンストラクタはオブジェクトを完全に初期化する必要があります（Stroustrup [2]、付録EおよびAVルール72を参照）。
何らかの理由でコンストラクタがオブジェクトを完全に初期化できない場合は、クライアントがオブジェクトの初期化されていない部分にアクセスできないようにするために、いくつかの準備を行う必要があります（コンストラクタで文書化する必要があります）。

